焦土=鼓吹後生仔乜鳩都唔做

點解咁多連登仔覺得建制大勝 = 同班中產港豬攬炒 ?

LIHKG @ Android

看完逆權公民更加反而冇放棄的理由

笑死，就算唔鼓吹，你地又做得d 咩？準時返工返學啦

Ig, fb, tw, tg根本好少人講焦土
得連登有人24小時宣傳白票
咩心態係人都知

根本熱狗班賤人一直都係共匪

無放棄，所以我周圍叫人投個屌字以明志

所有人都係熱狗

屌字有q人理咩, 你話特首選舉便話者

印個屌字俾個點票阿姐

反正投唔落，白票唔想益政府，死都同你整廢張票，等班撚樣知道 64 黃金比不適用

有用 上屆有成千幾張廢票 好大既訴求聲音

我地d白票成為關鍵票

你講完出黎唔撚面紅先好笑

整廢張票有咩面紅？

用鍵盤屌人焦土嘅人，會有咩行動?

投比泛民，捐錢，仲識乜？

我地網上搞文宣 指揮前線勇武起義

咁我做緊野，泛民係咪會幫手？

咁後生仔反個時，泛民又割席？

永不放棄,整張廢票嚇鳩港共政府,林鄭見到一定嚇到瀬屎

其實點撚樣焦土?焦左邊個既土?咩人受影響?
焦土之後對後生仔有咩好處?

泛民呃左我地咁多年,淨係識講口號,最後一事無成
依家又要聽另一類口號,焦土焦土,都唔撚知焦乜撚野土

區議會果陣已經話焦土,又有咩效果?

如果平時屌左膠做行為藝術
之後自己又做,都唔知應唔應該面紅

唔投票，屌唔盡公民責任
投廢票，屌你玩行為藝術
投非泛民，屌你係五毛

無咩做，我即刻落街站叫人投泛民

其實焦土真係好on9，焦土對既得利益者係無影響，你只係同建制合流，受苦既仍然係受不公平對待既香港人，同埋自己

投泛民

Cheng Lap：「焦土戰略並不是不存在的, 當我們現在支撐政治的背後全是經濟時, 你像索羅斯一樣引發一個金融風暴大規模的影響經濟, 或者像 SARS 一樣引發了一場影響經濟的疫病, 那就真的是焦土. 只是沒有低門檻的焦土, 蘇聯對德國焦土, 是先有了足夠的戰爭能力和運輸能力, 把能拿走的東西拿走, 把能破壞的東西破壞.

所謂焦土, 要做到的話, 你可能是金融大鱷, 可能是生物科學家, 可能是恐怖份子, 可以是地產大王, 無論如何, 大概不會是學者或社運友. 議員倒是有可能的, 畢竟他可以走進議會做某些可以很破壞性的事情, 當然, 這不是指投票/站起來高呼可恥/罵人/擲蕉或拉布.

蘇聯人不是跑去投票站, 投德國人一票, 就叫焦土了德國人吧? 投票這麼門檻低的東西, 自然焦不了土.

能談焦土的是斯大林, 蔣中正這些掌握大量資源與權力者, 不是農奴.」

又係熱狗搞事

香港支那化
班中產喺香港錢照搵
去投資移民又得

但香港有一班唔上唔落嘅後生仔就

印完個靚「屌」字
出去畀啲奬聲自己

但係一大班廢老廢中新移民港漂為你決定未來

泛民咪就係廢中廢老新移民既代表

焦土真係呢個世界最on9 既想法
窮既根本唔驚你
有錢既根本大把選擇
剩番就得你同其他差唔多既人
焦嘜春土

我要泛民無錢出糧

咁本土呢？

等緊個四席開飯

我要佢哋連演戲嘅機會都無!

份糧會去左你度咩......
全世界既焦土：破壞己方令敵方受損失。
港式焦土：破壞己方，敵方無影響。

唔焦土，班港豬點會出嚟抗爭，用下腦啦

你仲幻想燒到埋身港豬就識抗爭？
港豬就係燒死都唔會反抗
精神分裂
如果壓逼就會反抗
咁共產黨下面果12億人起馬都有1億出黎抗啦
有冇呀 有條春

做得唔好就要懲罰自己黎懲罰佢
有冇咁大愛呀
如果平時話照顧弱勢就係左膠

咁 care 港豬泛民黎懲罰自己真係終極大左膠

你拎香港人同蝗蟲比？收皮啦打手

己方?

泛民係香港人既己方?

焦土最起碼要起碼傷敵人
但連登式焦土卻是令共匪更強

區議會果陣已經話焦土啦
港豬有抗爭?

對港豬黎講社區生活影響仲大過立法會呢d"咁政治化"既地方
新界一街都係蝗同水貨佬
租又俾金鋪藥房化妝品鋪炒貴晒
港豬咪又乖乖地

泛民唔係共？

泛民乜尻都唔做算唔算係焦土

依家仲唔夠焦咩，有冇人出黎抗爭？假設全個立會都係建制啦，夠哂焦啦？你覺得會好多人走出黎？你自己死快d炸傻西

泛民雨革個陣割蓆,魚蛋革命割蓆,甚至好多人都唔記得,佢地連而家爭緊既議席,即係梁遊dq事上都係割蓆,先唔講泛民支持中港融合,淨係政治取態上本土派同泛民既差距已經及得上本土同建制,睇唔出點解要投俾佢地.

唔係，我修正一下我句野，
全世界既焦土：策略性破壞己方令自己最終受益。
連登焦土：破壞己方但自己無益。

唔好同我請投建制對本土有益，DQ都冇人出黎，建制多一席會激到多d反對力量？唔好傻

鍵國派最出名就係網上得把口現實乜鳩都唔做
焦土就正正係攞正牌乜鳩都唔做當然岩哂佢地

去澳門或者返大陸已經有陣焦土味，人地革命咗未？

同關愛座叫人投白票異曲同工

又係後生仔既錯？唔諗下廢老係咪更加要做野？

如果全個立會都係建制
咁立會就再無存在既必要
我樂意見到
咁班仆街議員無得再賣港換著數
欖炒

唔關事，係香港人以為立法會有用，所以唔肯上街

就算立法會七十席俾晒泛民
又做到啲咩

香港人應該做嘅係保存自己
唔買樓 唔買支那野
香港消費都有幾少減到幾少
有閒錢唱美金 有BNO續BNO
政府資源有幾多拎幾多
讀書嘅就增值自己
將來有機會就回報真正屬於自己嘅香港
拒絕講支那話
對支那人有幾惡就幾惡

時機到時 例如支那一亂 就一呼百應

駛唔駛人講到咁明

泛民唔單只非己方, 直頭係敵方

所有既割蓆, 叫第一輪被DQ參選權既人「死開D啦」, 屌本土派仲大力過建制

依家唔係咩焦土唔焦土, 係肅敵

係呀投建制對本土冇益, 但投泛民有? 太天真

我係支持焦土 另外移民去智利重建新香港民族 並唔係支持乜都唔做 因為根本你留係依家既香港就係無撚用

低9能，你益工聯會去出賣工人，最少九巴俾人炒嗰4個人都有泛民議員去撐，共狗成堆做過乜？

70席起碼啲大白象全部過唔到

做咩變左自己口中嘅投降派

On 9 成堆追加撥款泛民唔投票，有乜野用？

點樣焦土?焦到乜野?

等泛民無糧出

含撚 vs 焦土

投唔投都過嘅投嚟有用？ 少個工賊就少個人出賣打工仔。依家唔講咩政治講生計，點都無撚可能作為一個打工仔會助長一個出賣打工仔嘅政黨

等工賊有糧出最好？

泛民肯投反對票，點會過到追加撥款？

其實焦土=民主光譜（泛民/本土）冇票，變相建制派勝算上升，對邊個最有利？我就話中共或成最大贏家 所以我有少少懷疑焦土係五毛提出嚟，然後有一大班on9仔附和

政府議案一半就得，佢幾時過半？

委員會有邊個係泛民多過共狗？

又黎含撚都唔好益工聯會
依家唔係工聯會出賣工人，係巴士佬唔想罷駛，搞清楚先啦

想問下追加撥款泛民係企共產黨定市民個邊？

嘩屌,唔妥泛民都唔使幫工賊含呀

如果跟你地講法,泛民同工賊都係共產黨既人
點樣焦到共產黨既土呀

屌你老母都廢9事，工賊會作為工會主導，佢肯出聲成堆司機都即出手啦。根本係工賊會不滿自己唔係搞手，就要搞死其他人。狗巴成單嘢就係無咗集體談判權所致，你話我知今時今日係邊撚個害到打工仔要含老闆撚？

另外仲有班on9過青山嘅白癡竟然話寧投建制不投泛民 我就話其實你不如投白票好過啦 例如六個剔剔同我吸曬佢 好似玩吸印仔遊戲咁 「寧投建制不投泛民」呢班人希望你只係得個講字，否則你地老母準備除定褲比香港人屌啦

你唔睇投票紀錄同我講委員會人數

關鍵投票個案：
1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

司機唔肯出手怪工聯會，泛民左手，想問下工會份子既職工盟做左乜野？將捐款落格？

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以26票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

6. 公民黨三丑、教怯 Ip Kin Yuen 葉建源 為政府護航通過大白象撥款，楊岳橋再次發揮「關鍵」本色令飯民反勝為敗

真係要全力支持泛民出賣香港人

見輸就開始賴屎賴尿發怨氣
連焦土係真係想邊個死都未知

多撚餘，你工賊會係最大打手唔係幫打工仔撐而係叫啲司機多謝公司。

九巴在上周三（21日）提出薪金優化方案，由原本1.1萬元的底薪，併入兩項獎勵金，令底薪增至1.5萬元，惟有關的方案其實只是與兩個建制工會，即隸屬工聯會的汽車交通運輸業總工會九巴分會（汽總），以及九巴職工總會（巴總），商討後的結果。

職工盟強烈要求，九巴立即將葉及其他遭秋後算賬的僱員無條件復職，並向全港市民公開道歉；特區政府亦必須即時介入事件，打擊嚴重歧視工會行為。

飯民啲fans 自覺投飯民救到香港嗰啲點會肯面對
屌你次次齊腳開會都已經還得神落啦

當我唔知，我想問吓呢啲委員會同一時間開幾多個？

唔該哂職工盟 wo ，d 捐款去左邊呀？

就係知先引你地講真話啫
根本就唔係焦土政策,焦完土對共產黨係冇影響,叫乜撚焦土

個個都出席，係泛民唔得閑

今時今日會幫工賊含既究竟係咩人?

連登真係五毛集中地

如果同一時間有幾個會，我想問吓可以點分身，所以我先問同一時間係咪得一個會？

仲有你鍾意焦土最後大大啖食屎嘅係你。成班撐共狗嘅既得利益者多謝你忝，最少喺佢哋心中泛民點都係搞搞震，你令到佢哋可以安心嘅話焦土乜？

泛民關鍵時候就缺席
叫人含撚就關鍵一席

唔投飯民就係五毛
永續飯民 千秋萬世

工賊做地區真係好過泛民，投工賊好過

問題係焦土無左既野同得到既野比係賺定浪費

就算工聯會奶共，至少有幫工人爭取利益

個個po都見到你吹奏工聯會，收檔啦5毛

上面個劉度唔係第一次見
上次黃之峰坐監都成日見到佢個名，內容主要係落井下石
仲有成堆username又係熟口熟面

總之奶共匪就唔應該去投佢，呢個係原則問題

得泛民有幾個會

呢D一定係五毛

反泛民就話幫梁天崎出氣

梁天崎受審就換口型恥笑梁天崎

就算同時有多於一個 自己都識睇議程表分優先次序吓話
仲好記得黃碧雲話因為要教書所以冇嚟開會
屌佢個臭閪咁你就咪撚做議員啦需要你嗰陣先唔閪係度

近期五毛好鐘意扮焦土本土派叫人投保皇

係咪可以打擊敵人或者令自己實力增加，失去更多了令形勢更不利其實都更令人卻步放棄

工賊幫工人爭取利益都講得出

根本就唔係焦土派啦

又講之峰 you no gun 就五毛

泛民對本土落井下石得
但建制對泛民落井下石唔得

我謮完中史之後返唔到轉頭，注定成世反共，熟讀歷史，就知道共匪靠滲透、離間、分化而起家嘅，喺連登一切話投建制派嘅任何言論，都幾肯定係五毛嘅詭計

之峰講 you no gun 就民主鬥士，網民 you no fun 就五毛，個龍門真係任搬

匯點咪就係滲透組織，中史撚

根本而家焦唔到土,反而唔捐血仲有用

歴史上共匪已經做咗好多陰質嘢，直到宜家仍然冇變過一絲一毫，共匪本身就係原罪，決不能原諒！

好過你地班無知濕鳩做埋曬啲野無意中幫咗共匪都唔知

匯點係咪親共？

有咩野重要過投票？唔投票，選你做乜？

咩鳩都唔做，比建制派自動當選

都唔係無意中㗎啦，啲人擺明想工賊會有糧出

政府議案過半就得
DQ6 令到帝制派議員改到議事規則，呢啲係議員提案，就要分組點票

睇左上面先好無？

認真就咁睇投票率既話，今次班五毛宣傳白票投建制比之前幾次成功好多，我估吸引到唔少唔鐘意泛民既本土派真係唔投
其實之前幾次選舉都有五毛宣傳白票投建制，但明顯無乜用，到選個日就俾討論投邊個既post com晒
今次睇到班五毛係鋪天蓋地湧出黎，由幾日前到而家70% post都係焦土，加上本土派無得玩，真係好唔落觀 ，睇黎共產黨今次出盡全力令保皇全面控制立法會

全面控制，有無睇上面投票紀錄？

完全啱
自我FF可以焦土
你唔係斯大林, 蔣中正

依家已經唔係建制 而係帝制
習太祖炒架巴士都出聲刷光環 你覺得佢會放香港俾你地玩咩?

代議制議會係有門檻 你要有錢 有媒體勢力 有制度承認 先至有得你玩 依家球證龍門都係佢地既人 議會淪為人大係遲早既事

簡單一句 如果香港需要抗爭 都已經唔再係議會抗爭 只係香港人既基因唔會行到依一步

好無力，但可以做到嘅就應該要做！唔可以比共匪攞超過一半議席，否則23條、國安法等等一定會嚟！共匪必須死全家！

唔投票，點解要出糧比泛民？

又講阻23條，泛民幾時夠票阻？

而且民主黨胡志偉話支持23條立法

投票出糧俾出賣打工仔嘅就啱？

早就控制咗啦 呢幾年發緊夢咩你
大多議案都分組點票 分組點票有功能組別9成得米
而飯民就演活咗忠誠反對派呢個角色

無話岩，不過你話關鍵一席，成日唔投票就唔岩

再講，泛民當日主動放棄主席之位，導致今日立法會困局

你有無睇到報紙，啲廢老從來唔會覺得泛民做樣，係覺得佢哋收外國錢搞搞震，而你就係促成呢啲廢老可以沾沾自喜嘅戰犯之一，第日啲廢老大大聲話佢哋係大多數嗰陣，你有咩去反駁？

你一定講緊白頭佬有主席唔做

無撚錯

你無睇投票紀錄問我有無睇報紙
你覺唔覺得自己好搞笑？

唔撚講關鍵一席，唔撚講政治議題，淨係港豬講搵食打工仔，你依家支持出糧俾工賊會就點都係垃圾，你就係企喺打工仔嘅對面

係Wow, 販民幾時有建設民主中國？？
成三十年條數都未找
人地稱帝囉

同問
就算滅盡飯民
泛民支持者都唔會全數過去本土派

點解你唔講下工黨果基金？
借工運黎掠水 到今日都未開過數出嚟俾大家睇
企係打工仔對面你唔支持
唔通就要支持借打工仔掠水嘅泛民？

五毛 confirmed

睇報紙啲廢老同投票紀錄有乜關係？

選議員唔講投票，你都幾好野，只要係泛民，撐 23 條都得？

D 廢老覺得點樣重要？
係咪泛民唔投票，你都覺得無問題先？

白頭佬有主席唔做，結果就搞到非建制俾人DQ

投泛民是「假希望，真焦土」。

投建制是「無希望，真焦土」。

今日有工黨參選咩？

一講職工盟落格，佢都無再覆，留翻比 d 打手屈我地係五毛

梁耀宗唔戇鳩
689就唔會DQ梁游？

仲有關鍵一席咩鳩唔投票

你話泛民撐工人，我咪問你泛民點食工人夾棍

工黨支持含撚WOW

吓
點樣唔講關鍵一席，唔講政治議題
你係咪要好似中共建制咁 對自己無利就個別事件 不要政治化

咁都講得出口?

你焦土咪又係一樣？有分別？你話如果依家有第3個選擇，我好樂意你去支持本土派又好港獨派又好。但俾錢菠蘿黨就點都係白撚痴。如果我點都要送錢俾人洗，我點都唔會送俾代表當年放土制菠蘿嘅政黨

上面個打手話，開會緊要過投票

喺基金就落格

泛民出賣工人要支持，工賊賣工人就要死，想問下標準係？

集體談判權係邊個出賣？

拎條數出黎話我聽 d 錢去左邊啦

工黨話拎錢出黎等於鼓勵罷工，唔會拎架

新東你教我點投

政改係邊個黨支持？

投張廢票

民主黨幾廿年 爭取左個帝制

泛民贏唔贏關咩事
佢哋本身就同我地理念唔同
佢哋一樣幫啲支那人落嚟搶資源、忠誠嘅反對派

本土自己拆自己招牌
可以怪邊個
宜家想食梁天琦個條水都唔得啦
咖哩飯唔係最理想人選大家都知
但唔揀佢都無得揀

民主黨，今日無得投佢哋

純粹覺得泛民咩都做唔到就有幾百萬津貼 太著數

建制投唔落就梗

所以用老闆嘅角度 無一個candidate 適合
揀唔落手 唔選

泛民同自己理念越走越遠⋯⋯

重要人老逢咁投佢？

唔投就話人”焦士”

以前就屈毛，依家就屈”焦”.....

唔打曬走 d on9泛民，本土派就真係無得救...

本身唔係佢嘅票
之後亦唔會係佢嘅票
呢啲時間先嚟乞票屌票都冇用架啦

焦土的確唔work
但係咁唔代表我地為咗點都做返少少嘢而含淚投泛民
泛民=建制 呢個係事實 無論你點投都係益共產黨
所以呢個基本上係困局 唔投票就等於放棄
但係到你真係相投 投票紙上面全部都係敵人
你可以投邊個？

仲有我發覺有啲人真係太過樂觀
我唔係宣揚緊悲觀主義
但係太樂觀對認清事實係冇幫助
我建議所有香港人都起碼讀一次1984
然後思考下如果你係1984嘅男主角 你可以點樣改變個體制 或者係思考下 究竟呢個體制有冇可能憑人民去改變
然後再思考一下你作為一個香港人可以做啲咩

連登=青政=焦土

射落民建聯: 我地係民意授權，代表香港

是撚但啦
鍾意咪投唔鍾意咪算鳩數囉

票無話係唔係邊個

當日我係對泛民失望先俾票梁

今日好多俾返咖哩飯都係本土自己拎黎衰

本土一日唔凝聚返自己既勢力做多D地區工作

完全無本錢叫選民玩咩焦土

本身個塊土就唔屬於佢地，佢地亦無份玩

焦咩土，笑死人

所以咪射落海都唔益咖喱囉
而家報名就已經被dq 仲入去做乜？

呢個世界好現實
你想玩個遊戲
就要識跟規則去玩
起碼識避重就輕
至少入得到去議事廳先叫有本錢

如果你係因為玩唔到個遊戲而叫人唔好玩
咁只係顯得你水準低
成個小朋友意氣用事

想意氣用事得黎人地又聽你既
咁就要有本錢送幾個入去影響到決策
否則唔好怪人投俾咖哩，起碼人地真係有勝算而唔係鳩up

衰Ｄ講句
如果咖哩飯入到去，含淚個班就唔會再含淚
射落海個班先係最柒，連恥笑既機會都無

連登都已經小兒科，你去到Yahoo直頭會心臟病。

從來都覺得戇鳩
係班友仲覺得自己好撚型
眾人皆知我獨醒咁

咖哩贏到咪證明唔使人含淚都足以取勝
以後更加無需要含淚投票

如果你將入議會當成一場遊戲
幾咁no sense不公義嘅規矩都照follow
咁你只不過係幫緊中共幫緊港共維穩
演活緊名為忠誠反對派嘅角色
場戲都齊人roll得機 咁本土派入局嚟都再冇需要

你咁講只係因為你個議員入唔到局先咁講
而唔係本土派唔想入局
你連立場都搞唔清楚就幫本土講說話
你係唔係佢支持者黎?
定係純粹睇唔過眼咖哩飯當選?

自DQ之後本土無哂人氣都係因為底下既人又想玩又唔想跟規則
講到底都係唔夠聰明
要搞就要學教主個種形式，有料得黎又要夠醒目既抗爭

都係個句
本土講既野影響唔到大局
連入局既資格都未有
一日用呢種態度拎高地
一日都只能夠自high
學下梁天琦個種坦然，好過跌落地下拎返堆沙

從頭到尾 焦嘅都只係飯民嘅土
少個本土含佢 又少幾十蚊

投建制泛民都係對己方有害，咁咪應該投廢票，事實上我既立場係投廢票，點解要去焦土投建制？

你既焦土係等於廢票？以我理解焦土係投建制。

班熱狗仔係真心on9

大家留意返焦土係簡稱黎，焦土全名係焦土戰術，叫得戰術即係要有全套計劃、有下一步去令到自己笑到最後，純粹同人攬炒果d叫做自殺式襲擊。如果你呼籲用焦土戰術，起碼你都要解釋到投票比建制派點樣令到本土派有著數。「搞死左泛民先之後本土派就會做得起」呢個諗法我實在係理解唔到。

利申：支持投廢票，理由係議會已經失效含撚得無用，所以用廢票表達無一個候選人代表到我。

自殺式襲擊起碼傷到對家
呢家係傷民主派益對手

我覺得泛民都算係對手，所以我用自殺式襲擊黎形容。

點解人地 DAB 工聯 是但出一個垃圾都配到票

而你 泛民 九西就叫唔到人出黎投 ?????????
4成投票率

但係你留意下 泛民支持者同本土派對焦土既睇法係完全唔同

泛民支持者係 你唔投泛民就係焦土
係佢地既預計/配票上好似你個票原本係屬於佢咁
即係你唔投佢既人 佢既票數基本已-1
所以白票廢票佢地都會當你係焦土

本土派既人 焦土係令香港死快D
死快D 既動機有D係想D扮訓既人無得再扮 有D係已經絕望純粹一齊死快D
所以焦土係投對家 - 建制
白票/廢票 唔會影響原本個結果
所以唔會當係焦土之一
因為係本土派眼中 原本呢票 既唔屬於建制亦唔屬於泛民
無論係去含定焦土 都只會令一方得票+1 唔會出現-1既情況

焦土派係咪會支持23條立法 ？

留名等睇焦土完啲焦土派都係留喺鍵盤度打飛機

配票工程要好多錢

講到錢, 飯民點夠中共多?

焦嘅除左係飯民嘅土, 仲焦埋香港人嘅土 (除非你係新香港人)

飯民入到去有咩分別 不如舉啲例子黎大家討論下

仲23條？ 過半數就得啦喎好早就

焦土撚支唔支持我就唔知，淨係知割地兩檢用嘅係當年民主黨涂謹申個方案

建制有多一個議席, 就會有更多資源同本錢係地區做蛇齋餅粽

雖然蛇齋餅粽對你黎講可能係好事

你依家出去對住啲藍絲廢老，睇吓佢哋幾意氣風發囉，本來起碼可以一銼佢哋銳氣

某程度上, 投比飯民先係射落海

建制有多一個議席, 就有多一分實力

建制多一分實力對你有乜好處？

佢講出黎唔打冷震?

無....

所以我今次都係將票射落海 - 投比飯民

都唔知攬炒D乜，你地屌緊既泛民，唔少係中產以上，佢地移民走容乜易。

D連登小學雞成日覺得8萬個月好多咁

你真係議員一個月得8萬？
大撚把津貼
你試下議員無津貼無月薪
班人重會唔會咁熱衷選議員

咪銀傻LA，你估佢地唔駛養埋嗰政黨
連登仔成日諗住錢錢錢…但其實你要錢去奶共仲多著數LA

我覺得班飯民仲意氣風發 關鍵缺席不在話下 佢地仲要請飲 又叫人上屋企玩女 又大合照 扎營抗爭我以為去郊遊

飯民咪奶撚緊共囉

照你既計法，我廢票對於佢地黎講係-1，咁其實我真焦土投建制對於佢地黎講就係-2。我作為本土派選民，依家對於一個立場同我極大分別既候選人，係0/-1/-2之間揀左-1已經仁至義盡啦，實在唔明班泛民支持者有冇好屌，23條立法又屌鳩我？唔通我又走去屌鳩民主黨搞民主回歸咩？

唔奶點生存咁多年
本土就係証明 唔奶既話一屆都唔洗旨意有得玩

同教仔一樣一個仆街到出面一個暗地裡仆街
控制哂你班懶醒以為自己有得揀既人

焦土係咪炒個迷宮套戲

咩都唔洗做又好似有啲堅持咁，幾型

係呀係呀~ 全世界都奶共嘛~ 我知我知

你地咁做到野，邊駛後生仔一齊做呀

答唔到架啦
未見過有政黨支持者屌選民唔投俾自己
唔係應該反省點解人地唔投俾你咩

講到好似真係有野好做咁
請問樓主做左咩去對成個香港政局有任何正面影響？